{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043241",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "병천찹쌀순대"
    },
    "text": "仁川広域市南洞区九月に266番地60に位置した並川腸詰め売場はTV番組の生放送トゥデー(ホルモン)に出演して有名な食堂です。この食堂は一時河川市場駅3番出口で300m離れており、毎日10:30から22:00まで運営しています。決済は21:00まで可能であり、メニューは多様です。小ホルモン、鉄板炒めと小もつ鍋は1人前で16,000ウォンで、豚ホルモン、鉄板炒めと豚ホルモン寄せ鍋は1人前で13,000ウォンです。牛のホルモン焼きは1人前で17,000ウォンであり、牛ホルモン焼きと牛ホルモン焼きセットは37,000ウォンに注文することができます。スンデグッとネジャンタンはそれぞれ9,000ウォンと14,000ウォンで注文可能であり、食事または褒章の際には市場の公営駐車場の駐車券も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "並川腸詰め売場はどこに位置していますか？",
            "answer": "並川腸詰め売場は仁川広域市南洞区九月に266番地60に位置しています。"
        },
        {
            "question": "並川腸詰め売場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "並川腸詰め売場の営業時間は毎日10:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "決済は何時まで可能ですか？",
            "answer": "決済は21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "並川腸詰め売場のメニューには何がありますか？",
            "answer": "並川腸詰め売場のメニューには小ホルモン、鉄板炒めと小もつ鍋、豚ホルモン、鉄板炒めと豚ホルモン寄せ鍋、牛のホルモン焼き、牛ホルモン焼きと牛ホルモン焼きセット、スンデグッとネジャンタンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "小ホルモン、鉄板炒めと小もつ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "小ホルモン、鉄板炒めと小もつ鍋は1人前で16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "豚ホルモン、鉄板炒めと豚ホルモン寄せ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "豚ホルモン、鉄板炒めと豚ホルモン寄せ鍋は1人前で13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のホルモン焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛のホルモン焼きは1人前で17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛ホルモン焼きと牛ホルモン焼きセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛ホルモン焼きと牛ホルモン焼きセットは37,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンデグッとネジャンタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "スンデグッとネジャンタンはそれぞれ9,000ウォンと14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "並川腸詰め売場では駐車券も提供されますか？",
            "answer": "はい、並川腸詰め売場では食事または褒章の際には市場の公営駐車場の駐車券も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 255,
        "QA": 449
    }
}